# Chinese translations for PACKAGE package
# PACKAGE 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2011 Christopher Han
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# seefan <seefan@jianel.net>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GitPHP 0.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: xiphux@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-02 22:09-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-12 17:28+0800\n"
"Last-Translator: seefan <seefan@jianel.net>\n"
"Language-Team: Chinese (家内网) <service@jianel.net>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Language: 中文简体\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

# Used as link to and title for page displaying a blob, which is what git calls a single file
#: templates/blobdiff.tpl templates/commit.tpl templates/treelist.tpl
#: templates/searchfiles.tpl templates/history.tpl
#: include/controller/Controller_Blob.class.php:78
msgid "blob"
msgstr "二进制"

# Used as link to and title for the file history, which displays all commits that have modified a certain file
#: templates/commit.tpl templates/treelist.tpl templates/searchfiles.tpl
#: templates/blob.tpl include/controller/Controller_History.class.php:76
msgid "history"
msgstr "历史"

# Used as title for and link to a list of files in a directory, which git calls a 'tree'
#: templates/search.tpl templates/commit.tpl templates/headlist.tpl
#: templates/nav.tpl templates/treelist.tpl templates/searchfiles.tpl
#: templates/log.tpl templates/projectlist.tpl templates/shortloglist.tpl
#: include/controller/Controller_Tree.class.php:79
msgid "tree"
msgstr "树形"

# Used as link to download a copy of the files in a given commit
#: templates/search.tpl templates/commit.tpl templates/taglist.tpl
#: templates/header.tpl templates/treelist.tpl templates/projectlist.tpl
#: templates/shortloglist.tpl
#: include/controller/Controller_Snapshot.class.php:85
msgid "snapshot"
msgstr "快照"

# Used to label something stored in a git repository where the type of item - tag, blob, etc - isn't known
#: templates/tag.tpl
msgid "object"
msgstr "对象"

# Used as link to and title for page displaying info about a single commit in the project
#: templates/tag.tpl templates/search.tpl templates/commit.tpl
#: templates/nav.tpl templates/taglist.tpl templates/header.tpl
#: templates/log.tpl templates/history.tpl templates/shortloglist.tpl
#: include/controller/Controller_Commit.class.php:79
msgid "commit"
msgstr "提交"

# Used as link to and title for page displaying detailed info about a tag
#: templates/tag.tpl templates/tagtip.tpl templates/taglist.tpl
#: include/controller/Controller_Tag.class.php:79
msgid "tag"
msgstr "标签"

# Used to label the author of the commit, and as a field to search
# The author is the person who wrote the changes in the commit
#: templates/tag.tpl templates/commit.tpl templates/committip.tpl
#: templates/header.tpl
msgid "author"
msgstr "作者"

# Used as a link to a plaintext version of a page
#: templates/blobdiff.tpl templates/commit.tpl templates/blame.tpl
#: templates/treelist.tpl templates/commitdiff.tpl templates/blob.tpl
msgid "plain"
msgstr "文本"

# Used as a link to the first page in a list of results
#: templates/search.tpl templates/searchfiles.tpl
msgid "first"
msgstr "首页"

# Used as a link to the previous page in a list of results
#: templates/search.tpl templates/searchfiles.tpl templates/log.tpl
#: templates/shortlog.tpl
msgid "prev"
msgstr "向前"

# Used as a link to the next page in a list of results
#: templates/search.tpl templates/searchfiles.tpl templates/log.tpl
#: templates/shortlog.tpl templates/shortloglist.tpl
msgid "next"
msgstr "向后"

# Used as link to and title for the full diff of all the changes in a commit
#: templates/search.tpl templates/commit.tpl templates/nav.tpl
#: templates/log.tpl templates/history.tpl templates/shortloglist.tpl
#: include/controller/Controller_Commitdiff.class.php:79
msgid "commitdiff"
msgstr "比较提交"

# Used to label the committer of the commit, and as a field to search
# The committer is the person who put the commit into this project
#: templates/commit.tpl templates/committip.tpl templates/header.tpl
msgid "committer"
msgstr "提交者"

# Used to label the parent of this commit
# The parent is the commit preceding this one in the project history
#: templates/commit.tpl
msgid "parent"
msgstr "父级"

# Used to indicate the number of files changed in a commit
# Comes before a list of files
# %1: the number of files
#: templates/commit.tpl
msgid "%1 file changed:"
msgid_plural "%1 files changed:"
msgstr[0] "%1 个文件改变:"
msgstr[1] "%1 个文件改变:"

# Used to indicate a new object was added with an access mode
# %1: the type of object
# %2: the mode
#: templates/commit.tpl
msgid "new %1 with mode %2"
msgstr "新的 %1 模式 %2"

# Used to indicate a new object was added
# %1: the type of object
#: templates/commit.tpl
msgid "new %1"
msgstr "新的 %1"

# Used to indicate an object was deleted
# %1: the type of object
#: templates/commit.tpl
msgid "deleted %1"
msgstr "删除的 %1"

# Used to indicate a file type changed, including original and new file modes
# (when both original and new files are regular files)
# %1: the original file type
# %2: the new file type
# %3: the original file mode
# %4: the new file mode
#: templates/commit.tpl
msgid "changed from %1 to %2 mode: %3 -> %4"
msgstr "改变从 %1 到 %2 模式：%3 -> %4"

# Used to indicate a file type changed, with only new file mode
# (when old file type wasn't a normal file)
# %1: the original file type
# %2: the new file type
# %3: the original file mode
# %4: the new file mode
#: templates/commit.tpl
msgid "changed from %1 to %2 mode: %3"
msgstr "改变从 %1 到 %2 模式：%3"

# Used to indicate a file type changed
# %1: the original file type
# %2: the new file type
#: templates/commit.tpl
msgid "changed from %1 to %2"
msgstr "改变从 %1 到 %2"

# Used to indicate a file mode changed
# %1: the original file mode
# %2: the new file mode
#: templates/commit.tpl
msgid "changed mode: %1 -> %2"
msgstr "改变模式：%1 -> %2"

# Used to indicate a file mode changed
# %1: the new file mode
#: templates/commit.tpl
msgid "changed mode: %1"
msgstr "改变模式：%1"

# Used to indicate a file mode changed
#: templates/commit.tpl
msgid "changed"
msgstr "改变"

# Used as link to diff this file version with the previous version
#: templates/commit.tpl
msgid "diff"
msgstr "对比"

# Used to indicate a file was moved and the file mode changed
# This string should be HTML safe
# %1: the old file
# %2: the similarity as a percent number
# %3: the new file mode
#: templates/commit.tpl
msgid "moved from %1 with %2%% similarity, mode: %3"
msgstr "与%2%%类似，从 %1 移动，模式：%3"

# Used to indicate a file was moved
# This string should be HTML safe
# %1: the old file
# %2: the similarity as a percent number
#: templates/commit.tpl
msgid "moved from %1 with %2%% similarity"
msgstr "与%2%%类似，从 %1 移动"

# Used as title for and link to the compact log view with one line abbreviated commits
#: templates/headlist.tpl templates/nav.tpl templates/taglist.tpl
#: templates/title.tpl templates/projectlist.tpl
#: include/controller/Controller_Log.class.php:80
msgid "shortlog"
msgstr "短日志"

# Used as title for and link to log view with full commit messages
#: templates/headlist.tpl templates/nav.tpl templates/taglist.tpl
#: templates/projectlist.tpl include/controller/Controller_Log.class.php:85
msgid "log"
msgstr "日志"

# Used as title for and link to project summary page
#: templates/nav.tpl templates/projectlist.tpl
#: include/controller/Controller_Project.class.php:75
msgid "summary"
msgstr "概要"

# Link back to the list of projects
#: templates/header.tpl include/controller/ControllerBase.class.php:250
#: include/controller/Controller_ProjectList.class.php:94
msgid "projects"
msgstr "项目"

# Used as a search type, to search the contents of files in the project
#: templates/header.tpl include/git/Blob.class.php:174
msgid "file"
msgstr "文件"

# Used as title for search page, and also is the label for the search box
#: templates/header.tpl include/controller/Controller_Search.class.php:93
msgid "search"
msgstr "搜索"

# Used as a link to the HEAD of a project for a log or file
# (note: HEAD is standard git terminology)
#: templates/blame.tpl templates/log.tpl templates/shortlog.tpl
#: templates/blob.tpl
msgid "HEAD"
msgstr "HEAD"

# Used to indicate the last change in a project
# %1: the timestamp of the latest change
#: templates/log.tpl
msgid "Last change %1"
msgstr "最新改变 %1"

# Message displayed when there are no commits in the project to display
#: templates/log.tpl templates/projectlist.tpl templates/shortloglist.tpl
msgid "No commits"
msgstr "没有提交"

# Used as link to diff this file version with the current file
#: templates/history.tpl
msgid "diff to current"
msgstr "与当前对比"

# Used as link to and title for page showing all tags in a project
#: templates/title.tpl include/controller/Controller_Tags.class.php:76
msgid "tags"
msgstr "标签"

# Used as link to and title for page showing all heads in a project
#: templates/title.tpl include/controller/Controller_Heads.class.php:76
msgid "heads"
msgstr "分支"

# Used when diffing a file, to indicate that it's been deleted
#: templates/commitdiff.tpl
msgid "(deleted)"
msgstr "（删除）"

# Used when diffing a file, to indicate that it's a new file
#: templates/commitdiff.tpl
msgid "(new)"
msgstr "（新）"

# Used to label the project description
#: templates/project.tpl
msgid "description"
msgstr "说明"

# Used to label the project owner
#: templates/project.tpl
msgid "owner"
msgstr "所有者"

# Used to label the time the project was last changed
# (the time of the most recent commit)
#: templates/project.tpl
msgid "last change"
msgstr "最新改变"

# Used to label the url that users can use to clone the project
#: templates/project.tpl
msgid "clone url"
msgstr "clone 地址"

# Used to label the url that users can use to push commits to the project
#: templates/project.tpl
msgid "push url"
msgstr "push 地址"

# Used as the header for the project name column
#: templates/projectlist.tpl
msgid "Project"
msgstr "项目"

# Used as the header for the project description column
#: templates/projectlist.tpl
msgid "Description"
msgstr "说明"

# Used as the header for the column showing the person that owns the project
#: templates/projectlist.tpl
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

# Used as the header for the last change column
# (how long ago was the last commit)
#: templates/projectlist.tpl
msgid "Last Change"
msgstr "最新改变"

# Used as the header for the actions column, which is a list of links users can use to jump to various parts of this project
#: templates/projectlist.tpl
msgid "Actions"
msgstr "动作"

# Message shown when there were no projects found to display
#: templates/projectlist.tpl
msgid "No projects found"
msgstr "没有找到项目"

# Used as link to and title for page displaying blame info (who last touched what line) in a file
#: templates/blob.tpl include/controller/Controller_Blame.class.php:79
msgid "blame"
msgstr "blame"

# Error message when user tries to do an action that requires a project but a project isn't specified
#: include/controller/Controller_Feed.class.php:45
#: include/controller/Controller_Tree.class.php:34
#: include/controller/Controller_Commit.class.php:34
#: include/controller/Controller_Log.class.php:34
#: include/controller/Controller_Blame.class.php:34
#: include/controller/Controller_Snapshot.class.php:43
#: include/controller/Controller_Blob.class.php:34
#: include/controller/Controller_Tag.class.php:34
#: include/controller/Controller_Tags.class.php:34
#: include/controller/Controller_Project.class.php:33
#: include/controller/Controller_Commitdiff.class.php:34
#: include/controller/Controller_Blobdiff.class.php:34
#: include/controller/Controller_History.class.php:34
#: include/controller/Controller_Heads.class.php:34
#: include/controller/Controller_Search.class.php:47
msgid "Project is required"
msgstr "项目是必须的"

# Used as the title of the rss controller
# rss is a standard web feed format
#: include/controller/Controller_Feed.class.php:91
msgid "rss"
msgstr "rss"

# Used as link to and title for a diff of a single file
#: include/controller/Controller_Blobdiff.class.php:79
msgid "blobdiff"
msgstr "二进制对比"

# Error message when user tries to access a project that doesn't exist
# %1$s: the project the user tried to access
#: include/controller/ControllerBase.class.php:93
#, php-format
msgid "Invalid project %1$s"
msgstr "错误的项目 %1$s"

# Used as the title for the opml controller
# OPML is a standard XML outline format
#: include/controller/Controller_ProjectList.class.php:84
msgid "opml"
msgstr "opml"

# Used as the title of the project index controller
#: include/controller/Controller_ProjectList.class.php:89
msgid "project index"
msgstr "项目索引"

# Error message when a user tries to search but searching has been disabled in the config
#: include/controller/Controller_Search.class.php:41
msgid "Search has been disabled"
msgstr "搜索已被禁止"

# Error message when a user tries to do a file search but searching files has been disabled in the config
#: include/controller/Controller_Search.class.php:112
msgid "File search has been disabled"
msgstr "文件搜索已被禁止"

# Error message when a user's search query is too short
# %1$d: the minimum number of characters
#: include/controller/Controller_Search.class.php:118
#, php-format
msgid "You must enter search text of at least %1$d character"
msgid_plural "You must enter search text of at least %1$d characters"
msgstr[0] "你至少要输入 %1$d 个用于搜索的字符"
msgstr[1] "你至少要输入 %1$d 个用于搜索的字符"

# Error message when the user enters an unsupported search type
#: include/controller/Controller_Search.class.php:162
msgid "Invalid search type"
msgstr "错误的搜索类型"

# Error message when a user's search didn't produce any results
# %1$s: the user's search string
#: include/controller/Controller_Search.class.php:168
#, php-format
msgid "No matches for \"%1$s\""
msgstr "与找到与 \"%1$s\" 匹配的项目"

# A type of filesystem object stored in a project
#: include/git/Blob.class.php:162
msgid "directory"
msgstr "目录"

# A type of filesystem object stored in a project
#: include/git/Blob.class.php:168
msgid "symlink"
msgstr "符号链接"

# Used when an object is stored in a project but git doesn't know what type it is
#: include/git/Blob.class.php:181
msgid "unknown"
msgstr "未知的"

# Error message when user specifies a path for a project root or project, but the path given isn't a directory
# %1$s: the path the user specified
#: include/git/ProjectListDirectory.class.php:47
#: include/git/Project.class.php:230
#, php-format
msgid "%1$s is not a directory"
msgstr "%1$s 不是一个目录"

# Error message when a path specified in the config is not a git repository
# %1$s: the specified path
#: include/git/Project.class.php:234
#, php-format
msgid "%1$s is not a git repository"
msgstr "%1$s 不是一个git仓库"

# Error message when a path specified is using '..' to break out of the project root (a hack attempt)
# %1$s: The specified path
#: include/git/Project.class.php:238
#, php-format
msgid "%1$s is attempting directory traversal"
msgstr "%1$s 是一个跨目录动作"

# Error message when a path specified is outside of the project root
# %1$s: The specified path
#: include/git/Project.class.php:244
#, php-format
msgid "%1$s is outside of the projectroot"
msgstr "%1$s 不在设置的主目录内"

# Error message when a temporary directory isn't specified in the config
#: include/git/TmpDir.class.php:136
msgid "No tmpdir defined"
msgstr "未定义临时目录"

# Error message when the system can't write to the temporary directory
# %1$s: the temp dir specified
#: include/git/TmpDir.class.php:142
#, php-format
msgid "Specified tmpdir %1$s is not writable"
msgstr "指定的临时目录 %1$s 不可写"

# Error message when the temporary directory specified isn't a directory
# %1$s: the temp dir specified
#: include/git/TmpDir.class.php:145
#, php-format
msgid "Specified tmpdir %1$s is not a directory"
msgstr "指定的临时目录 %1$s 不是一个目录"

# Error message when the system attempts to create the temporary directory but can't
# %1$s: the temp dir it's trying to create
#: include/git/TmpDir.class.php:148
#, php-format
msgid "Could not create tmpdir %1$s"
msgstr "不能创建临时目录 %1$s"

# Error message when user tries to specify a file with a list of the projects, but it isn't a file
# %1$s: the path the user specified
#: include/git/ProjectListFile.class.php:38
#, php-format
msgid "%1$s is not a file"
msgstr "%1$s 不是一个文件"

# Error message when user tries to specify a file with a list of the projects, but the system can't read the file
# %1$s: the file the user specified
#: include/git/ProjectListFile.class.php:57
#, php-format
msgid "Failed to open project list file %1$s"
msgstr "打开项目列表文件  %1$s 失败"

# Error message when a hash specified in a URL isn't a valid git hash
# %1$s: the hash entered
#: include/git/GitObject.class.php:107
#, php-format
msgid "Invalid hash %1$s"
msgstr "错误的哈希值 %1$s"

# Used to represent an age in years
# %1$d: the number of years
#: include/smartyplugins/modifier.agestring.php:25
#, php-format
msgid "%1$d year ago"
msgid_plural "%1$d years ago"
msgstr[0] "%1$d 年前"
msgstr[1] "%1$d 年前"

# Used to represent an age in months
# %1$d: the number of months
#: include/smartyplugins/modifier.agestring.php:30
#, php-format
msgid "%1$d month ago"
msgid_plural "%1$d months ago"
msgstr[0] "%1$d 个月前"
msgstr[1] "%1$d 个月前"

# Used to represent an age in weeks
# %1$d: the number of weeks
#: include/smartyplugins/modifier.agestring.php:35
#, php-format
msgid "%1$d week ago"
msgid_plural "%1$d weeks ago"
msgstr[0] "%1$d 周前"
msgstr[1] "%1$d 周前"

# Used to represent an age in days
# %1$d: the number of days
#: include/smartyplugins/modifier.agestring.php:40
#, php-format
msgid "%1$d day ago"
msgid_plural "%1$d days ago"
msgstr[0] "%1$d 天前"
msgstr[1] "%1$d 天前"

# Used to represent an age in hours
# %1$d: the number of hours
#: include/smartyplugins/modifier.agestring.php:45
#, php-format
msgid "%1$d hour ago"
msgid_plural "%1$d hours ago"
msgstr[0] "%1$d 小时前"
msgstr[1] "%1$d 小时前"

# Used to represent an age in minutes
# %1$d: the number of minutes
#: include/smartyplugins/modifier.agestring.php:50
#, php-format
msgid "%1$d min ago"
msgid_plural "%1$d min ago"
msgstr[0] "%1$d 分钟前"
msgstr[1] "%1$d 分钟前"

# Used to represent an age in seconds
# %1$d: the number of seconds
#: include/smartyplugins/modifier.agestring.php:55
#, php-format
msgid "%1$d sec ago"
msgid_plural "%1$d sec ago"
msgstr[0] "%1$d 秒前"
msgstr[1] "%1$d 秒前"

# Used to represent a modification time of right now
#: include/smartyplugins/modifier.agestring.php:59
msgid "right now"
msgstr "现在"

# Error message when user hasn't defined a project root in the config
# "projectroot" refers to a root directory where the user's git projects are stored
#: index.php:123
msgid "A projectroot must be set in the config"
msgstr "必须在配置文件中设置项目主目录"

# Caption for the rss button for a project
# rss is a standard web feed format
#: templates/footer.tpl
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

# Caption for the OPML button on the project list
# OPML is a standard XML outline format
#: templates/footer.tpl
msgid "OPML"
msgstr "OPML"

# Caption for the button to get a plaintext list of projects
#: templates/footer.tpl
msgid "TXT"
msgstr "TXT"

# Label for the selected commit, when selecting commits to diff
#: templates/log.tpl templates/shortlog.tpl
msgid "selected"
msgstr "选择"

# Link to deselect the currently selected diff
#: templates/log.tpl templates/shortlog.tpl templates/shortloglist.tpl
msgid "deselect"
msgstr "反选"

# Link beside commits - diffs this commit against the currently selected commit
#: templates/log.tpl templates/shortloglist.tpl
msgid "diff with selected"
msgstr "与选择项对比"

# Link beside commits - selects this commit to be used in a diff
#: templates/log.tpl templates/shortloglist.tpl
msgid "select for diff"
msgstr "选择准备对比"

# Used as an alternate text on javascript "loading" images
#: templates/header.tpl
msgid "Loading…"
msgstr "正在加载..."

# Used as a loading message while blame data is being pulled from the server
#: templates/header.tpl
msgid "Loading blame data…"
msgstr "正在加载 blame 数据..."

# Used as a label by the language selector drop-down box
#: templates/header.tpl
msgid "language:"
msgstr "语言"

# Used as a button by the language selector drop-down box to set the
# language to the user's choice
#: templates/header.tpl
msgid "set"
msgstr "设置"

# Caption for the Atom button for a project
# Atom is a standard web feed format
#: templates/footer.tpl
msgid "Atom"
msgstr "Atom"

# Used as the title of the Atom controller
# Atom is a standard web feed format
#: include/controller/Controller_Feed.class.php:96
msgid "atom"
msgstr "atom"

# Used as an error message when memcache is turned
# on without the appropriate PHP extension installed
#: include/cache/Memcache.class.php:103
msgid "The Memcached or Memcache PHP extension is required for Memcache support"
msgstr "Memcache 支持需要Memcached 或者 Memcache PHP extension"

# Message when searching the project list, and nothing is found
# %1: the search string entered
#: templates/header.tpl templates/projectlist.tpl
msgid "No matches found for \"%1\""
msgstr "没有找到与 \"%1\" 匹配的项目"

# Label for the field to search the project list
#: templates/projectlist.tpl
msgid "Search projects"
msgstr "搜索项目"

# Error message displayed when the git executable isn't found or doesn't work
# %1$s: the git executable the system is trying to run
# %2$s: the config value the user needs to set to specify the correct path
#: index.php:131
#, php-format
msgid "Could not run the git executable \"%1$s\".  You may need to set the \"%2$s\" config value."
msgstr "不能运行 git 程序 \"%1$s\". 你需要在配置文件中配置 \"%2$s\"项."

# Error message displayed when the diff executable isn't found or doesn't work
# %1$s: the diff executable the system is trying to run
# %2$s: the config value the user needs to set to specify the correct path
#: index.php:135
#, php-format
msgid "Could not run the diff executable \"%1$s\".  You may need to set the \"%2$s\" config value."
msgstr "不能运行比较程序 \"%1$s\". 你需要在配置文件中配置 \"%2$s\"项."

